hea下hea下又就三點

仲有13分鐘

唔想瞓

小爾

唔係有藥食？

仲未3點喎

失眠左好多個夜晚

睇波

好多野做冇得瞓啊

唔好死

睇咗半場就訓咗

三點不露

dllm

又就黎三點

五點半喇